陳同佳同我入黎

提議你坐大飛偷渡返台灣，港方派定翼機全程協助，台方將出動海警突擊拘捕，為整件事劃上完美句號。

點解要自首 屌你老母

點解要自瀆 屌你老母